是日宵夜 未訓請入

肥呢就減唔到啦
延遲肥胖就有機會既

好耐前食過，個胃好似比火燒咁

好似幾正 邊到有得買？

屌你我都好中意食 好想燒胃啊

好辣

果時比賽前食左兩個
跑跑下feel到唔撚對路
好似有一百隻大笨象係個肚都跑緊咁

不過食辣最正都係痾果下
隻眼仔興烚烚

訓左未?

超市都已經有

死肥仔特性係 餓就訓唔着 一食完野個胃暖哂就眼訓